教車界係咪得呢個垃圾廢老咁串

學26 d車又垃圾 長期唔保養 d break全部鬆過牛肺 無錶版乜柒都無
話包8堂導師比你呢就除左第一堂有見過人係咁以教你開車 就無見過人 去消費者委員會就含撚啦佢
不過出到街都係大大聲屌 要當眾羞辱你 第一堂就屌到隔離街都聽到
仲聽聞有師兄炒車著火要賠錢 都係因為佢d閪車無護架 無教過你就由你周圍去跌爛指揮燈要100 d車應該保險都無 問撚親關於考試既野呢就串閪柒柒好唔耐煩咁話唔直接答你 跟撚住佢做就唔會有錯
最撚重要既係後生仔黎幫襯你架，呢條撚樣極度深藍，圍魏救趙果晚問人有無去搞事，懶撚有道理咁話人無思想人做咩佢做咩。。。
仲有室內唔係禁煙既咩仆街
btw唔撚開名啦 平野無好野 各位巴絲自己睇路 做個有骨氣既人罷學條撚樣啦
利申：已pass 及早回頭搵左另一個好師傅

開名啦

who?

追導會果個都串

開名啦，洗撚怕

有跟佢學過既師兄一定知邊個 一齊掃臭佢啦
死地盤佬以為自己好撚有料

推上熱門 黃色經濟圈應該包埋學車啊

推

咁開名啦 等d巴打唔好幫襯佢 冇曬生意都好

講到咁都唔開名

鏗鏘－梁效堅正垃圾，完全無心教

得一條廢佬係個19狗逗chur煙 應該得一間掛 一見到即掉頭走啦 以任學見稱

not this

我講番自己果個，又遲到又早走，係咁叫人加堂

我講係26

樓主食撚咗屎

一開波交錢就扮哂有禮 閪撚到仆街 唔知有無師兄打柒過佢呢

唔撚開名就收皮啦
又保護奸商

唔開名 同冇講有咩分別

開名啦on9

開名啦屌
做乜撚野呀

貴記呀屌你 咪柒幫襯呀

我都係呢間學
1 take pass

大撚哂呀？你1take pass唔等於佢無問題

樓豬好撚嬲
但淨係識嬲
開名都唔敢

開左啦我以為有手足出黎講姐⋯⋯呢條撚樣出哂名架啦

第一句就要講啦

開左啦我以為有手足出黎講姐⋯⋯學26呢條撚樣出哂名架啦

你直接屌9佢啦
係到開po有咩用

極速傳說
叫你唔好睇錶板

我咪及早轉會 最撚有用係咪等人唔好幫襯佢呀

全部壞撚哂架

叫人睇路又唔撚開名
得個屌字
都唔知你開post做乜柒

無話大晒
正正常常，師傅唔會串既
係有人做左d柒野 先俾人吊姐
我學車果陣，師傅間唔中請飲茶

呢間上網SEARCH下都出名淨係9屌啦。唯一淨係任學，不過係自學。
問佢乜野都唔會答你，屌完你一輪就以為自己講左個大道理，但係都無答你個問題。
就算係黃都唔會幫襯啦，咁柒串。

我估應該個個學生都有問題

我果個超好勁有心，1 take pass

置頂啦

貼錢都咪柒學

名又唔撚開你開post黎把撚，你老母俾狗屌呀

好野就推啦

pin左

個個去到都DUP晒頭，理佢都廢事，淨係想拎車快D走

無一個師兄唔私底下屌鳩佢 根本無人想理條租車狗

哦
貴記垃圾黎
見過佢係咁亂9屌人
d人開架架車都有事咁

唯一係乜都唔講應該就無機會比佢屌

求介紹

教車佬真係9成都藍

咁你仲報佢？

要合格睇運 話時話任學都唔係特別平啦 都無人教既 路線都唔教淨係教你開車

我果時比fd水左 及早回頭啦已經

推到有師兄入黎屌

推 唔信呢條廢老都有打手

我想學26 邊間好

貴記 同貴叔唔同

學車係咪都係去返啲大型既算數

呃撚足咁多年錢

貴記出哂名要帶埋媽媽上堂，事前冇收過風咩？

咁有冇介紹先

利申：準備學車

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19)

被朋友水左 唔應該蹤容呢條廢老

貴記一take pass
你當佢係租車就得啦，從來冇理過嗰條撚屌

平心而論，如果比起觀塘駕駛學院，佢啲車係靚好多，我考試都係用佢嘅車考。

牛師傅?

不過我唔係補任學，我係報最平最平最平嗰嗰自行練習，埋單一千蚊有找

唯一好處咪任學 其他全部垃圾

On9仔又話個個都知又出哂名咁

上網一睇就知咩料

其他都認同
不過無保險考唔到車 應該唔會無保險既

可能個個都高估自己比人屌既忍受力，不過呢個真係極品，為屌以屌。練EQ一流

最大問題屌完都學唔到咩 8字都無教過打

推
人又廢，車又廢

利申貪平報貴記上兩堂1 take pass

呢d仆街師傅咪出黎害人啦

巴打有料 佢d車真係好睇運

貴記地盤佬我屌你老母第一堂斜路死火俾你屌撚到成條街都聽到 d車殘撚到仆街唔再講 利申冇格過價 唔係join 任學plan 當初比朋友水左一齊去報 都唔知佢教過啲乜撚嘢 佢策略係第一堂屌到你仆街之後等你唔好再煩佢打8字都係多謝天光道嘅師兄指點最後有驚無險1take pass

笑死
我直接屌柒佢
我係比錢果個呀on9

佢哋剩係識用屌嘅方法去教車，希望佢哋呢代死咗，下一代比佢哋屌過嘅做咗師傅會識得改善啦

發夢有日落去操車聽到 佢話多得班示威者唔少 成條街都冇櫃員機撳錢要行到勁遠 話佢哋唔知有冇獨立思維希望大家唔好再中伏 真係寧願俾貴少少去鏗x揸下msx好過

屌你老母唔撚開名點撚知邊個呀，定你比佢屌撚到開名都唔敢呀

典型廢老 阻到佢就屌人

推撚上熱門

要佢汁柒左佢

屌

香港教車真係又廢又串

46又好 26又好 點解咁多1212

btw唔撚開名啦

呢d撚樣直頭係呃錢 收檔啦藍絲狂躁狗

我當初以為邊到學26都差唔多 所以冇做過功課就跟fd一齊中伏希望大家唔好再送錢佢買煙食
佢嗰啲車害人不淺 一早比人操到殘撚曬又唔keep住保養下